其實玩抖音有乜問題

好多人話玩抖音有問題 我又唔覺

用中國Apps就係大陸人 咁我用Reddit咪又變左歐洲人

返大陸食海底撈喜茶有乜問題 大把香港人都旅行周圍食野啦

至於話講普通話唔得就更加好笑 台灣都講普通話啦
何況係國際語言 我去歐洲都係講普通話 仲好用過英文

兒登大把人盲屌 我地00後話晒18歲 都廢事同堆細路拗

台灣嗰啲叫國語 咪盲撐啦on9

樓主假膠 樓下全部生性病

冇問題架 但係人既質素有高低之分 你用我睇你唔起姐